[認真mode] 美國放生支那, 算唔算係人類歷史新一頁?

連世界最勁既美國都唔敢郁支國,
認真講, 支國又再可以慢慢恢復國力,
西方世界唔拒絕支那既入侵,
暗地裡等同慢慢支化歐洲,
雖然要話軍事入侵西方世界係好難,
但玩文化入侵等同比鴉片西方世界食,
世界唔反抗支化, 支那陰D陰D渣乾西方社會,
會唔會就係接住落黎世界歷史既劇本?

人類文明倒退嘅開端